{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000166",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오크우드 프리미어 서울 코엑스 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックイン時間は15:00以降です。 - チェックアウト時間は11:00以前です。 - 朝食は満4歳~12歳の小人は19,000ウォンで、満4歳未満の幼児は無料です。 - 朝食の利用時間は平日は06:30~10:00、週末及び祝日は06:30~10:30です。 - レストランの営業時間は06:30~24:00で、バーは18:00~24:00です。 - ルームサービスは06:30~23:30までご利用いただけます。 - 付帯施設には、ジャズ センター、フィットネス センター、屋内プール、サウナがあります。 - 禁煙層と喫煙層が分離されています。 - 1部屋あたり1台の駐車は無料で、追加車両の駐車は追加料金が発生します。 - 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が禁止されています。 - 無料Wi-Fiが提供され、追加費用は現地で決済してください。 - ヘルス&フィットネスクラブは営業時間と定休日があり、入場及び人数制限があります。 - 犬と猫の同伴宿泊は、重量制限と最大匹の数を確認する必要があります。 - デポジットと清掃費用が発生し、デポジットはチェックアウト後14日以内に返却されます。 - ペットセット(食器、排便パッド)をレンタルできます。 - 入室利用時の計算案内はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は満4歳~12歳の小人は19,000ウォンで、満4歳未満の幼児は無料です。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の利用時間は平日は06:30~10:00、週末及び祝日は06:30~10:30です。"
        },
        {
            "question": "レストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "レストランの営業時間は06:30~24:00です。"
        },
        {
            "question": "バーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーの営業時間は18:00~24:00です。"
        },
        {
            "question": "ルームサービスは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "ルームサービスは06:30~23:30までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設にはジャズセンター、フィットネスセンター、屋内プール、サウナがあります。"
        },
        {
            "question": "禁煙と喫煙のエリアは分かれていますか？",
            "answer": "はい、禁煙エリアと喫煙エリアが分離されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、1部屋あたり1台の駐車は無料で、追加車両の駐車は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ヘルス＆フィットネスクラブの利用時間や制限はありますか？",
            "answer": "ヘルス＆フィットネスクラブは営業時間と定休日があり、入場及び人数制限があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと宿泊することはできますか？",
            "answer": "犬と猫の同伴宿泊は、重量制限と最大匹の数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "デポジットや清掃費用は発生しますか？",
            "answer": "はい、デポジットと清掃費用が発生しますが、デポジットはチェックアウト後14日以内に返却されます。"
        },
        {
            "question": "ペットセットをレンタルできますか？",
            "answer": "はい、ペットセット（食器、排便パッド）をレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "入室時の計算案内はありますか？",
            "answer": "入室利用時の計算案内はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 613
    }
}